【樓爆2018】第一城三房單位業主含淚大劈60萬至700萬跪求成交

消息指，沙田第一城23座高層B室三房單位，實用面積451方呎，上月底放盤，叫價760萬元，剛減至700萬元易手，呎價僅15,521元，低市價逾一成。同類單位高位造價近800萬元。個別銀行估值更達839萬元，賣平136萬元或17%。不過，有傳單位曾發生事故。

另市傳第一城已跌穿500萬元，45座低層B室，實用面積284方呎，本月5日放盤，叫價600萬元，之後已減至540萬元，市傳近日已易手，成交價傳低於500萬元。

記者:朱連峰

一日貼四五單，仲要成球劈落黎，唔好再貼喇

你自己搞劏房就話有排都未入肉，有無諗過你其他低置隊友既感受

低置仔係有靈性架，俾屋d租租住，請大家唔好笑佢地，我都已經開始戎